一人一個當年用嘅第一個住址證明文件

我先
中學時代用圖書逾期還款通知開中銀戶口

我都係 但係開恒生

公屋契